{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27114",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 산호비치호텔"
    },
    "text": "2023年4月にリニューアルオープンしたサンゴビーチホテルは、計45室の客室を保有しています。 当社の宿泊施設はネットフリックスサービスを提供しており、客室予約時に個人アカウントが必要です。 さらに、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿の周辺には電気自動車の充電器が設置されており、駐車は地下駐車場でご利用いただけます。 宿泊客には宿の近くのグルメ10%割引券も提供されます。 予約時の超過人数に対しては一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 周辺の観光地としては、JFKホテルマスター、大川ウォーターパーク、デチョン海水浴場、夕焼け広場、保寧マッド博物館などがあり、これらまでの距離は徒歩1分から10分程度です。 宿泊客は大川でリーズナブルな宿泊施設として挙げ、社長の親切な案内と広い駐車場について称賛されています。 また、部屋はきれいで暖かく、周辺には便益施設が多くて便利だと評価されています。 短所としては、少し臭い点と朝の温水が不足している点が指摘されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "サンゴビーチホテルは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスサービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、当社の宿泊施設はネットフリックスサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊予約時には個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "何か言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には充電器や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の周辺には電気自動車の充電器が設置されており、駐車は地下駐車場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に特典や割引券などはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には宿の近くのグルメ10%割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数に対して追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約時の超過人数に対しては一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、JFKホテルマスター、大川ウォーターパーク、デチョン海水浴場、夕焼け広場、保寧マッド博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客からの評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊客は大川でリーズナブルな宿泊施設として挙げ、社長の親切な案内と広い駐車場について称賛されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所はありますか？",
            "answer": "少し臭い点と朝の温水が不足している点が指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 404
    }
}